M 記真係好多痴線佬

長期食住訓 霸位 邊個坐就屌邊個

香港好多痴線佬

M記裝修得咁靚都係為左比佢地訓

mark咗位㗎

十拳巴快啲復出打救兄弟